著黑衫加件灰色外套會唔會畀人批鬥話我唔夠黃

我都係喎

咪抄

事實係...冇人會得閒注意你